尋晚傳出打死人我剩係諗到PTU呢一幕

㩒link睇5分鐘。 尋晚傳出打死人我剩係諗到PTU呢一幕, 警犬用私刑, 擺兩個散仔出去睇水, 落手重咗個犯暈咗, 警犬淆底, 開始搓心口想救人。戲入面求得返, 咁噚晚封站之後呢? 點解唔俾medic入? 發生乜嘢事?